有片-陳彥霖媽媽接受專訪 亞媽話大家炒車 點樣回佢好

無綫新聞 - 陳彥霖媽媽接受專訪指女兒是自殺 冀謠言盡快停止還她們寧靜

你老母點解要我地回？

聽完都覺得依個阿媽仆街

我話唔係自殺，佢話人地亞媽都出埋嚟講，仲唔炒車

死開啦P牌呀sir 呃ot

我都想有ot

邊有炒車
有合理懷疑但係警方hea做呢點無錯喎
佢呀媽話係自殺，警察就唔洗做野?

死因庭啦